香港啲廢中廢老係咪個個都唔識排隊?

當你排隊上地鐵嗰陣一撚定有人係你側邊攝入去
上巴士嗰陣車門一開排你後面個廢中/ 廢老就會湧上黎
有次食完飯排隊埋單, 後面個阿嬸無啦啦攝係我前面, 我即刻叫佢排隊啦
佢竟然答我佢唔洗找錢
我: 唔洗找錢就唔洗排隊, 你不如放係隻碗度叫佢收走啦屌你老母
佢er都無得er排返去後面

正皮比前段
後段無是咁的

搭馬鐵果時架車未黎, 個位本身其實可以排4行既
但d人就排得3行, d人都一個跟一個 都每行排左十幾個人
咁其實新上黎月台見到排緊隊, 都會好正常咁去果3行排後面

咁d廢老就以為自己好撚醒 自己沖去空果個行排第一, 再笑你地岸尻咁既勝利者樣望住你地

車到站就9秒9沖入去霸位果d就唔講啦, 大家都見慣

廢老都算 次次見到啲廢中打尖都會出聲 十次有八次佢地都會大聲夾惡 好似叫佢排隊係我錯咁 有好多次都嘈到啲波板糖人黎哂 但係就嘈到算上YOUTUBE都好我都唔會忍佢地 廢中沒有一個是無辜的